中大個粵語審音配詞字庫又變返可以正常Google咁入去睇

終於變返正常

順便睇吓之前發生咩事

屌，中大個粵語審音配詞字庫發生咩事

唔可以google入即刻少左reach
傻鳩

而家改返咪幾好

之前漢字多功能字庫好似都唔得
仆街中大 自己claim完funding就放養都算 無啦啦搞d戇鳩野阻鳩人用

其實你哋有冇俾錢搞呢舊嘢你係佢老細?

係咪中大的支那教職員搞過？

唔使Google完再撳多幾次，之前真係煩閪咁煩

關咩事？你用Google Yahoo嗰啲有畀錢？